求救 我隻貓係咁震透氣好急

但係佢仲跑得跳得
洗唔洗去睇下睇獸醫

你唔係覺得咁都唔洗下話？

可能係心臟有事，快d睇醫生

但係聊佢玩佢都有反應仲好精靈

氣喘？ 我隻貓試過1，2次 睇醫生話有時嘔唔清d毛會咁 如果唔係經常應該無事ge

不過最好睇下醫生啦 唔怕一萬只怕萬一

利申 發現佢氣喘個陣嚇到仆街 即刻捉佢出去睇

係咪咕咕聲似摩打咁

係咪未食吐毛膏？

係咪嚇到佢令佢咁啊